Smart PD

SmartMirrorMobile- software de masurare optica folosit la nivel europeean in Optica Medica - finantat prin proiectul (_Development of high precision, fixed and mobile sterescopic high resolution measurement tools in optical medicine_(2012-2013))